[集思廣益] 點解一定要走? 信黑警一成，不如留係Poly玩遊擊戰

首先好對唔住做左冷氣軍師
班狗而家擺明係要攞彩 (上次中大柒左) ，其實我就覺得係圍城靠嚇要你自首嘅，但姑且當佢地今晚夠膽硬攻入理大，係Poly玩左好多年嘅小弟有以下建議，麻煩大家幫手怒推，希望幫到手

1. 流通性 - 唔同Building 都係相通 (極重要)

你睇到除左紅色圈住個啲M, V, Y Core etc，基本上全部係2/3/4樓都係互通可以走黎走去
發夢早兩日去過Poly，好多門都開哂，手足襯而家休戰勸降可以去檢查下

2. 攻擊點 - 處處都係制高點
無論黑警係地面 (i.e. 停車場) 定行樓梯/天橋去Podium，基本上都可以好輕易搵到高位，例如打爆第一點唔同Core 個D課室嘅玻璃，又或者係Podium 有唔小窿可直望地面，基本上佢地敢入黎，就要佢地有去無回

3. 躲藏位置 - Hide and seek 敵明我暗
就算係和理非真係想走，麻煩認清楚而家真係擺明陷阱，頭先獨媒個直播已經證明一切。所以與其走，不如係唔同core 求其搵間房/Lecture Room匿埋，你估Popo夠唔夠警力/時間搜哂所有地方? V Core 大把個啲咩Design 房，又或者例如你匿係S Core 南北小廚，又有邊個搵到你

而對勇武黎講，係唔同Core 玩遊擊戰我相信係更加理想，不過如果警察開實彈，各位手足都係搵位匿埋

當然以上匿埋嘅前設係我地聽日要全部人出黎反圍，而我相信係一定會發生，啲狗亦都會怕，Poly 不同中大，四方八面都可以支援

請幫手廣傳!!!!!!!!!!!!!!!

推

聽日先出嚟？

身在poly的目前最重要係 令檢控官 唔夠證據. 有乾淨衫 邊個唔中意著丫. 萬一無新衫，梗係要洗衫啦. 廁所水D 鹹味 都好過二惡英D 毒味.
Sup身 梗好過Gon身拉. 萬一凍到發燒，肺炎仲會send你去醫院

魔法唔夠

Push

你拉乜撚嘢呀仲拉

再推

呢d係罷工四寶，政府好驚驚。

街上手足，唔好搞啊~!

地面供電設施，路軌，電纜，車廠

推呀 !!!!!

打唔過真槍屌你老母。
留一線下次再黎過

#轉

【緊急廣傳】
理大同學不要亂：
被困校內不等於犯了法，
請各同學不要絕望不要做傻事。
就算警方最後入校拘捕所有人，
不等於警方可以在毫無疑點的基礎下，
證明在校內拘捕的每一個人都犯了暴動罪等罪行。

入課室扮hiding

救人啦，又話手足

推
認真，既然走唔到又唔夠打，搵間lecture hall/班房匿埋，佢冇可能一時三刻搵到你。

就算搵到，你話你一早入左黎避難，無裝係身佢拉走你都冇可能告得入。

利申 法律jj

Hide n seek!

又推

Push

0011 #理大 #手足報料

叫同學仔，尤其企得前懷疑上過鏡嘅，互相交換下裝備、背囊、鞋、工具等所有嘢，應該難告入啲。身份證跟身，必要時可所有嘢全棄。

利申：入緊司法程序嘅人。

yes

推
poly好多core連住哂 所有房都常年唔閂門
有咩事匿埋!!

認同

而家係見步行步

hide and seek!! 講咗出實彈唔好戀戰呀求下你哋

傳出去比poly手足知

冇辦法之下就要係校內打游擊戰 直到聽朝其他手足黎救

傳出去比poly手足如冇辦法之下就要係校內打游擊戰 直到聽朝其他手足黎救

推 見步行步

係, 美軍怕咩?

怕巷戰, 怕游擊

push

麻煩推俾現場知
唔好戀戰 班狗已經講咗會開實彈
保命呀!!!!!!!!!
Hide and seek 呀!!!!!!

Pishhh

理大 物資不多。

其實大部份都有gear, 有冇諗住循地底走?

唔識地形但可以俾手足睇

推到俾現場知 求下你哋

好癲

一定要預先檢查同爆哂所有門

嘗試沙盤推演一下，暫時得兩個可能，當然我係假設手足唔會衝出去千其唔好衝 太危險

1. 警察唔衝入Poly，只係趕哂所有人去理大，收復尖沙咀/紅隧 --> 出邊反圍/多點開花
2. 警察衝入Poly --> 玩遊擊戰 (both 地面同高空)

所以我覺得poly 手足而家可以慢慢收番入理大，唔洗係漆咸道同會地搏

保命要緊

怕吾怕被消失架？

take photo record location send 朋友

同意
與其生搏死搏
不如先執乾淨自己
再利用校內優勢打遊擊
只希望大家能平安

下次即係10年後？

如果所有無裝人坐底話自己被人困係房間
無法離開 有蒙面人禁錮 拍片或記者影到

最後證明唔到邊個係蒙面人 咁影片中被禁錮嘅人
係法律上證明到啲乜?
利申 學術討論

個問題喺入面有幾多喺鬼都唔知，你hide喺邊都死喇

要搵間沿路冇cctv嘅位，證供先成立。
唔可以有時間證據

被插贓太易，唔好太老定用常理諗

Take pic record location 只係被消失之後方便追究返， 而吾係 防止被消失 :( 哭

呢個巴打講得好呀
留翻命仔緊要

咁自己揾地方hide 唔好一齊
然後send location俾朋友
拍片乜都好 防止被消失
乜都試下啦 我都唔知可以點呀

pish

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

幫手推

警謊信唔過

sorry唔太明你問題我盡量

香港法律底下要將一個人定罪，控方必須舉證至一個毫無合理疑點水平，所以如果無裝匿埋係班房入面然後話好驚混亂入來避風頭，班popo好難證明到任何野例如參與暴動 (其實只要唔係係衝突現場捉到被定罪機會已經小好多)

當然唔好落口供再亂講野

廣你老母傳咩
Poly 手足諗唔撚到呀？
洗你通水比黑警？
由day 1 都有諗過依步啦

如果佢封鎖全poly幾日，迫你出黎，咁點？

無錯

好過依家唔出唔入

推啊

一定唔可以投降！！

要捱到啲狗散水！！頂撚住

有咩事死守某幾座core!

重點係即使唔好彩被捕，身上無裝+不在衝突現場+唔好亂講嘢，律師可以辯護空間大好多，定罪機會相對就細

所以依招係最後班狗攻入黎先好用

唔好死守呀屌，散去唔同地方，咁大間學校攻入咗都仲有得走

推到俾現場知 PLS!!!!

手足一定會救佢哋

E去L裝晒push and alarm門
L同P冇相連
W我記得係獨立一棟

英國路透記者係Poly校內拒絕離場，現場手足可唔可以試下國際求援

真心? 咁多座都通，佢咪可以逐個地點擊破?

唔建議hide and seek
太散亂反而太危險

其實應該多d人入番校園，留番少d人係外面

死守就擊唔破？？？？

推！推！推！

拉

入mn logo square有地下室

甴近平

p

推呀

如果裡面點人數
其實應該好大機會搵到邊個係鬼

Pish

躲藏合理，如果學校被示威者佔據，為了安全，躲起來不敢冒險外出是很正常的

除咗搵有西方國籍手足打俾使館求救，呢個都不失為可行方法，至少好過坐以待斃

岩呀 毅進仔唔識路就會驚同亂 到時再突襲佢地

推1

唔熟理大
但去到最後關頭可以放手一博
最後rb位棄守就轉玩hide and seek
所以而家要諗定去邊個building
呢個策略可能可以拉走門口一班popo
等外圍手足可以推進反包圍

推2

推3

推4

推5

推6

推7

推8